# ECommerce

Re-factoritzem i completem la implementació del contracte o interfície DAO donat, per a mysql., primerament només amb JDBC.

Hem de crear les classes POJO Client, Comanda i Producte, i les taules associades.

Posteriorment, aplicarem Hibernate per a sub-contractar la gestió de la capa de persistència.

S'ha de lliurar, a més del git, una documentació en pdf amb captures i explicació de la instal.lació, gestió de la BBDD al phpmyadmin, i creació del codi.

Lliurament individual.
